建議設立置頂功能，用黎罷行動post

好似u汪 discuss咁
咁就唔洗成日話冇人推行動post

Pish

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到